學生津貼有人收咗錢未

3500$，我細佬一月尾嗰時交左應該係最頭果批
有冇人收到錢？

我都未

問吓同學啦
全校一次過遞表去教育局架

平時簽張通告都要等成個月先收齊
今次第三日已經齊曬

Ivy會唔會快啲

仲問政府拎$

派左幫親黃店唔好？

學生津貼點解有3500咁多既
利申已脫離校園生活多年

係咪只有中小學先有